有無人係從來無接觸過股票無玩過股票? 連保險都無買

就嚟成30歲人都唔識玩又唔接觸 , (之前有留意玩月供好似有錢賺但最後無整)

朋友聚會都係聽吓佢地講 , 自己驚損手人又蠢

安安份份打份工唔錢揾錢好似好撚傻咁

跟住連保險都無買(舊公司個大佬話應該趁後生買一份)

有無巴打同我一樣?

唔識咪學囉 你仲有野輸咩

倖存者偏差

me
股票真係好難學

你唔投資既話 有無諗過退休點算？
做完45年野儲果舊錢慢慢駛到死果刻？
你有投資 退休先可以用舊本金去滾息 用息去生存

你有草錢=幫自己買緊保險 有咩病痛咪拎自己份積蓄醫病聽連登仔講 唔洗同保險公司買保險

我都擔心緊 但自己從來無運

喺香港係咪一定買啲股穩陣？

都係嘅 係驚年紀大一病就gg

仲炒股
賭波快撚過你鳩mon股市啦

我 但想學

當你無一個可以瞓覺都可以幫你賺到錢嘅收入，咁你就要做嘢做到死嗰劑

求其搵左d資料你睇下
比d concept 你

買股定其他投資無所謂 最緊要你計到數 到退休果下有足夠被動收入就ok

點解咁似brian cha講嘅嘢咁

你只需要有個excel，識加減乘除。全世界股票都可以買，唔使分析唔使搵大師，自己戶口自己負責。

巴菲特:「如果你沒辦法在睡覺時也能賺錢，你就會工作到死掉的那一天」】
屌你 求其去睇下youtube增值下自己先喇

好易姐 你自己想買咩 就買對家就得了

但係你買咗保險醫完之後退保筆錢都仲喺度

真，到退休儲左一百幾十萬，病一病都係洗幾十個啫，剩低幾十個窮窮地都夠洗廿年，重點係又醫到自己又唔洗俾保險狗賺，連登仔一定唔會買保險

你咁講又有少少唔岩wo e家醫癌 幾十萬真係味必得 仲味計通漲

GOOD LUCK